萬眾期待～粉嶺上水僆儂telegram group登場

唔講咁多
link已備

自小在上水粉嶺長大、遊走
粉嶺僆儂本身已先天不利
橋大風癡唔實，加上全部係洞，好難癡，但無阻我地文宣嘅決心

唔理你勇武、文宣、和理非、守衛、金主等等，
總之你係粉嶺上水人，又想幫手，
請你入，
聚埋一齊先有力量！

推

推 85大罷工

幫推

淘左1000張 memo 紙
試下好唔好黐
減埋利事 7蚊hkd都唔洗
只要安全唔敏感我都可以義務同大家拎落粉嶺或上水
大陸有地點收貨

其實我唔敢用大陸memo 紙
試過十蚊店買 癡唔實的

pish

上水人輕輕一推